知唔知依家最缺係咩⋯⋯係文宣啊！

8月5 要罷就要全港罷！
IG FB 派傳單 airdrop
仲有一個星期炸

推

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

有有心手足聽日會擺低D大班面包券(大約下午4點後), 數量未知, 如果有需要的唔好怕醜,請黎我地街站到領取

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

阻阻大家
[港鐵不合作運動] 站長有幾點要提大家！！！
大家幫手推畀其他人睇

推 大家加油

文宣

push

到底30定5號

缺好多野喎
缺大機構僱主帶頭
缺觸發點
缺號召力

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

5號係三罷
30係大塞車加不合作運動

已經有社福團體同某啲工會話會參加 所以要加大力宣傳

社福團體開唔開工根本冇影響

我會罷工！

事實係自從7月開始文宣弱左好多，其實活動會不會太密？個個星期都開波根本冇時間消化，每次都係上週啲材料都未充分利用，今周又爆新，葉虎⋯facebook剪片⋯老人院食彈⋯警白衣接力，我已經開始明白前線心情，但你地衝太快太密文宣根本追唔上，減慢返速度俾材料時間發酵好唔好？